屌你笑4 me！光頭劉蛇你奶共都做下功課先奶啦

上京睇閲兵打飛機
人地有一個環節係搵d契弟舉下共匪既竊國功臣
屌那星，堂堂毛主席，周恩來，劉少奇，鄧小平，仲有十大元帥果班都唔認得
俾你稱為照片上的士兵
仲話呢一幕感動落淚，假撚到
我偉大既毛主席泉下有知真係屌9你宗族18代
即時全家獲接見

笑撚死

拒話士兵?

人地元帥呀

劉炸雞

光頭蛇： 本大爺先係元帥 , 士兵們做得好

D普通話廢撚到

雜種國慶都要拜毛主席，但劉sir 竟敢叫佢地士兵。睇黎劉sir 要做反⋯⋯⋯

識閪歷史咩呢啲傻閪
有撚讀過書?

佢個腦真係有問題唔係扮架

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

毅進仔

真心登佢開心
佢真係由心愛終蟈
並且講過算數送子女去大陸接受洗腦教育
好過曬奶共攞著數班仆街一千倍
呢種真心籃雖然係極度戇鳩
常人根本永遠唔會理解佢諗乜
但都不失為一號人物

連佢既舊主人都唔認得 點做狗呀

佢自己咁叫自己

微博推大佢
所以話香港就算肯奶共做狗都融入唔到支那人

當然要啦
搞到佢兩邊不是人

會唔會見到雜種都唔認得，叫佢經理幫我落單

士兵
如果係支那傳開左 佢仲有無命落番黎

痴撚線

光頭是蛇 照片是士兵

唔識歷史嘅人先會奶共

發覺越係了解中國歷史既人越係黃絲
越奶共既藍絲反而對自己中國既歷史係零concept
剩係接收共匪寫到令人作嘔既歷史同埋有幾強大

條友好快過氣，太7

【賀壽送大禮】雙十節將至 香港打靶仔送大禮

條傻閪根本俾人夾左上賊船落唔返嚟
俾d虛榮感就奶到雪雪聲
一蚊都唔撚洗幾抵

佢送子女去大陸國際學校咋，佢自己都唔信大陸教育

光頭劉係英國間諜 不要讓閘大大知道

佢死撚硬

屌淨係睇少少近代史都知中共仆街到咩程度

最期待既畫面

士兵

笑死

啲警犬習慣將地位上下顛倒 你望下林大總統就會明

更了解敵人對自己有幫助
我好多謝我中學果個中史阿SIR
佢講左好多知識話俾我知，課本上好多歷史其實係有鳩吹成份

呢啲雞仔餅通常都喺中五學歷

屌 笑撚死

從來領導人只有一個
就係林志偉大總統
其他都只係士兵

呢個好笑

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

屌

真係咩身份地位可以講呢句野

我國偉人都唔識！垃圾

毅 進 仔

元老級人馬俾人話係卒仔

中共：finish him.

藍絲：一定通識教育問題

屌你連最易認到嘅鄧小平都認唔出

唔係都唔會真係返大灣區啦

屌 呢條友真心戇鳩
其他仆街都係瀨幾下 再自己偷偷走
佢自動衝上去柒

今次仲唔大大力推國民教育

要去讀返中史啦

我信癬真係愛國喇
我見啲愛國者平時連義勇軍進行曲都未識唱

好想嘔

又唔讀書~~

Jm9

比中共睇中左就走唔甩

佢宜家無得say no

这样不行，居然这样说我们伟大的先人
我要发上微博，让大家知道

唔反現在班黨員 佢係唔撚理你

笑死，同澳門隻豬d普通話一撚樣，睇完係笑到hihi
毅進仔真係毅進仔相d人都唔識，愛咩國？

支那大把呢啲奶共奶到雪雪聲嘅人，佢只係個代表人物俾啲支那仔打吓飛機，過咗熱潮邊個記得佢，佢唔係以為自己真係可以上到位啊？

屌大陸而家要吹捧佢
佢話老毛係曱甴都得

毛主席 鄧小平都唔識 到底佢愛邊個國

毛主席都唔認得

咪撚推呢D真心傻閪啦

咪係傻到冇人有 只要有需要 條命仔就凍過水

會唔會被自殺㗎

傻鳩!

推爆佢

佢話佢偶像係岳飛
人地問佢識唔識個名作
佢話佢唔識背
總之成條訪問好撚好笑
條支那婆心諗 嘩你奶得仲勁過我

呢種冇腦弱智
第日一講錯野 可能落唔返香港

毅進仔識條毛咩

笑到停唔到, 有線仲要剪埋花車上面D相出黎

推上大陸呀喂！！！

你唔係信呀
佢係真心弱智唔知共產黨利用佢轉頭當佢condom
但一定唔會送仔女返大陸 佢吹大d丫

唔緊要啦
分分鐘啲支那人都唔知相入面既係邊個

劉備絕後但自稱劉備後人好笑啲

佢真係送仔女去大陸讀書
不過係讀國際學校

光頭撚係小丑比人笑咋

奶共都奶唔正, 正宗condom

腥港賤渣

毛澤東、鄧小平同周恩來都唔識，食得屎啦

毅進仔果然連國家歷史都肥佬

又係一個唔讀書既社會垃圾做狗既例子
俾共產黨當槍使
但有咩事第一時間推佢去死
唔讀書唔知共產黨既陰濕野

忽然愛國係咁ga啦，搵夠自然會走人

將光頭sir畠訪問放上微博了。

屌你老味 毛主席識啦掛 天安門都有掛啦仆街

有冇link

笑話一則

癡撚線，冇讀歷史？

屌那星，係咪咁撚弱弱智啊

「葛博士」發起聯署《支持訂立禁蒙面法》

大家要做嘅嘢好簡單：

1. 一齊click入去

2.碌到最低見到「Abuse Report」 或「檢舉濫用情況」click入去

3. Click
中文：「煽動仇恨、暴力或違法/無禮行為」
英文：Promotes hate, violence or illegal/offensive activities

4.Share畀身邊嘅朋友！！！

毛澤東都唔認得

一睇就知條光頭字都唔識隻啦
你仲話歷史人物

呢個要推

笑到仆街
好心奶共都讀吓書先啦

又唔讀書...呀!!!!!!!!!!

係佢眼中，毛主席都係士兵仔咋

放上大6網廣傳啦

Btw咁樣舉住啲牌都幾肉酸

認真，佢D普通話真心好撚爛，連講野都講唔好，仲話愛國。
鳩咩少少音，就係普通話咩，大陸人根本唔會聽得明佢UP乜9。
咁樣上到去，點溝通呀?
連最愛國果班普通話都咁爛，可想而知，中港融合係幾撚難。
都仲未講打字輸入法呢D。

捧得越高，跌得越痛

一個香港人，有港英既血，你想認黨作父？排到你個孫都未排到啦
了解下你愛緊d 咩先啦

講咋 我唔信呀大家mon實呀

其實我地笑乜
劉蛇睇得最通透
相入面班畜牲, 真係士兵料子, 除左殺人一無是處
畜牲會聞到同類味道, 都好正常

係真唔係呀 單單新聞都話擬/計畫/或/可能咁話wor
你地個個就當落實左
人地話遲下去視察下渣 擺明出口術啦 過完10/1咪扮唔記得

笑撚死 士兵
佢d普通話好撚爛

呢個真，中史真係越讀越黃

(遲來的Post) 有關101後轉職，詳細觀察，幫助轉職，下次再做好啲

多謝劉蛇用心良苦證明唔讀書會柒一世
佢仔女上大灣區讀書之後一定唔會犯相同錯誤

士兵 屌你 張人民幣印住咁撚大個柒頭都認唔到

毛澤東周恩來可以講，劉少奇都唔得

好撚蠢

好似成個月前已經請佢上去做show
正路就應該有人幫佢練下匪語
應該係港共, 大蛇都眼紅個撚樣, 冇人理佢自生自滅

中央衛視訪問，光頭仔已經話最遲2020年會送個女去深圳讀書，同埋佢本來嘅計劃係去紐西蘭讀

幫幫佢啦,始終都係讀書唔多嘅雞仔餅嚟
共產主義戰士都當係士兵啦

後面架車D相有冇習仲勳係到有既話真係...

屌你老母 笑撚死人
愛國果啲唔知自己國家歷史
革命先鋒 偉大嘅毛主席都唔識
人黎 豬9族

[信徒齊聯署啦喂！]五十二位教牧緊急呼籲警方克制武力不升級，譴責警務處處長盧偉聰

金巴崙長老會禧臨堂堂主任楊建強牧師指出，是次聯署聲明將於今明兩天（十月三日至四日）開放，他們將於五日把聲明及聯署名單寄給特首、保安局局長，及警務處處長。
今日最後聯署啦！
麻煩share俾身邊朋友一齊譴責盧偉聰！

推比支那啦仲講

比人點左相冇得跳船咋，喺香港出左名無處容身冇得升職又移唔到民，散仔冇退路喺度等死，得番疊埋心水奶共一條路行，真係熱愛中國就唔使送仔女去讀國際學校啦

真心，好似D太后身邊既紅人咁
真係成個大陸，千幾年黎都係無撚變過。

點解呢個士兵有咁大幅相掛喺度門上面嘅？

官方認證：劉公公

原來係真弱智

屌你老母，有無歷史常識

佢真係有咁講？

Yes , bob 叔都係光頭，想聽佢點評呢條光頭佬

樓渣支

劉公公

準備做condom

微博推爆佢

一件香港垃圾 上到蚛蟈比人當寶

本來心情好撚曳

鄧小平都唔識

獻醜不如……

毅進唔係真係咁程度呀

中學個中史老師超黃 講六四講到喊

話自己偶像係岳飛 滿江紅都唔識背
岳飛精忠報國 但比政權害死
好快你個光頭佬都被清算架啦
揸槍喵香港市民 屌你老母

中共推左佢做張鐵生都唔知

留炸雞

光頭係咪想被槍斃

所以你話奶共既minimum request 幾咁低

係華人社會真係最忌功高蓋主 妹仔大過主人婆
連奧運金牌得主都淪落到要乞米
劉蛇真係死左都唔知咩事

奶共既人一係弱智一係仆街，但做狗做到主人姓乜都唔知真係幾好笑

唔識周恩來就認到鄧小平同毛魔掛·····

Btw，走資派劉少奇竟然有份同佢地同台

刷出弱智無知新境界

原來佢講野咁幼稚
一聽就知無讀過書
唔怪得之推左佢上去
因為容易控制

真係有冇搞撚錯 正常讀過中學都應該識啦

第一張相個肥仔係咪毛新宇黎，仲係咁撚肥

唔好諗到個個都咁熟悉中史

狗係唔識分階級架 特區第二大人都比狗屌 n年前既元帥點會放在眼內

打得三國無雙多,姓劉嘅歷史人物剩係識一個

痴線架毛澤東都唔識

...

愛國愛到人民英雄都唔撚識
厲害了

弱智光頭閪

講真點解佢可以奶得咁盡 可能佢真心

可能靜靜雞申請緊美國移民

佢啲普通話好過我
你咁樣”悔”辱佢
叫我情何以堪
利申:外資ibank

光頭瘤蛇

係解放軍第一智將，毛新宇少將畀啲尊重

真係笑9死人 唔知佢地生存為乜

屌 連毛主席都認唔到真係收皮

，

蔣小姐,你愛咩野國呀

咁既見識竟然係督察級
班黑警真係用擦鞋黎做升職標準

毛主席快啲接見佢

Email 都有template
快啲Email 俾美國移民局📣📣

Send 曬俾三個email。記得加埋相👇🏻

public.engagement@uscis.dhs.gov
publicengagementfeedback@uscis.dhs.gov
Reportfraudtips@uscis.dhs.gov

Email 主旨: Chun Chung Tse’s US Citizenship Application

Dear Sir or Madam,

I am writing to bring to your attention that Mr. Chun Chung John Tse may be attempting to migrate to the United States. This person is the commander of the Hong Kong Police Public Relations Branch. He has appeared at numerous press conference in Hong Kong speaking on behalf of the Hong Kong Police in regards to the ongoing protests where Hong Kong people are fighting for freedom. As you may be aware already, since June this year, the Hong Kong Police have been making unjust arrests of the protestors, abusing their power, violating human rights, wrongly accusing the protestors and releasing false information to the public. They are of evil nature and cannot be trusted by the Hong Kong people.

Under the U.S. Immigration and Nationality Act Section 212(a)(2)(G), foreign government officials and their immediate family members, who are responsible for, or have carried out particularly severe violations of human rights, are inadmissible for entry into the United States.

I believe that Mr. Tse’s wife, Sirvin Lee, has already obtained a green card. I kindly urge the United States to revoke this family’s green cards and visas and deny their entry to the United States.

Attached are their photos.

Thank you for your attention in this matter.

Regards,
A Hong Kong Citizen

謝sir如果你肯爆曬警隊黑幕 我地會搞白宮聯署叫美國酌情處理你老婆

無腦奶共

臨尾仲話因為閱兵搞到佢去唔到其他地方

請毅進仔上去預撚左架啦

光頭佬舉下槍嚇下人，就比北京英雄式款待
不過鄧佢高興，希望佢永遠留係大灣區好好生活

條濕鳩員佐級已經係一個例子
一個樓下做清潔嘅阿叔出信屌柒個經理咁

推

啱喇 全家返去啦

偉大既中國元首居然變成士兵
笑撚死人咩劉炸雞

依家有利用價值梗係捧到上天
遲啲過氣咗真係想知佢有咩下場

肥媽：又唔讀書

唔好意思 深夜推PO

(警世意味) 行動PO 去左邊度

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

無名小卒

我地偉大既毛主席俾你講到普通士兵？依家懷疑你密謀造反

So9aad

又奶共又叫孫中山國父

抵你地比人笑讀得書少

果然係劉阿斗後人。

佢真係唔識㗎喎

老老柒柒，條撚樣未上北京都仲有幾分黑社會大哥風範，上咗去對住共產黨發姣個樣真係好撚好笑

笑

歷代堂主都唔記得點做共產黨條𡃁

佢真心戇鳩仔一名

應該要係咁先岩

禿卒

如果佢係大陸出世只會係一條盲毛
庸庸碌碌
幾時輪到佢出位

其實有幾多連登仔可以即場背到滿江紅，9成人咪最多up幾句，一畢業就唔記得架啦

等我幫佢兜:屌 我近視睇唔清je

讀書少係咁

宜家支那唔推岳飛， 話岳飛阻止民族融和。

而且岳飛係想北伐收復國土

所以我一直好支持將中史列必修
佢以為中史就係國民教育？香港國國民教育囉

中五要重考先有5科合格果種最適合考警察

佢真心戇鳩 特登揀佢上支那

又唔做嘢， 又唔讀書

光頭狗係鏡頭前勁唔自然，表情同動作撕縮，癲狗扮哈巴狗

又唔好講到要必修，好似大陸咁冚尻哂文革六四啲野都係無用
要讀歷史唔係問題，但一定要全面唔好只係讀哂有益嗰面，從而達到以培養國家機器為目標

唔得,好好笑
我已經想像到佢未來同啲「士兵」相一樣

邊有可能, d士兵全部都榮華富貴三代享啊

屌咪又係condom一個

傻閪

講得唔清楚,我只係想話佢下場同死冇咩分別

等睇呢十隻獲邀出席國殤活動既狗 講錯野被消失 直接共享祖蟈榮耀

Push

典型舐共香港人，咩都唔知，有利益就嗌老竇

On9排名第一

拉去勞改啦

好多自稱愛國嘅都唔係真正愛國，只係一班冇腦嘅豬

唔那係掛

以前做咩話要送仔女去紐西蘭啊
愛國愛到咁假

真係on9嫁wo

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

毅進仔 又唔讀書

啲毅進仔書都唔讀下就學人去奶共
士兵

聽到都心諗乜可以講出口架咩

唔讀書，又唔做野

人一藍
腦便殘

舔到雪雪聲

睇到眼都凸乜 佢做乜鳩

+1 以前讀中學全部中史西史老師都反共
一到六四一定會用一堂播片同傾
不過新校長就。。。

低級紅

佢以為大陸都係香港咁，林志狗係天皇陛下，林奠係佢條𡃁。

愛國廢藍d普通話不嬲爛唔不學無術點會咁弱智奶共

幾十歲人都未返過北京，未去過長城，９吹話自己愛國，白痴都知乜料啦。

北京冇去過，東京去過幾多次呀？

仲要十大
不過西仔餅被国家叫上去又威過元帥

Agger
14年中史老師一齊三罷

求仁得仁啦

條友真係唔識㗎喎

條垃圾沙展咋警署警長都係白衫 但低級過見習督察

弱能禿撚

毛主席都唔認得個下好野

如果喺微博煲大佢唔知佢會點呢

人地劉備後代

與虎謀皮

哇

好撚似項羽彼可取而代之咁有霸氣

來生不做中国人

從來都唔係，我係香港人吖屌

老毛都易啦下話

死光頭佬淨識叫雞賭錢?

CLS

中國人對自己祖國認識真係深

唔係
係撩撩炸雞

唔怪得知低級警務人員福利會會長林志偉夠膽屌政務司司長同叫特首林鄭做野，原來係佢地眼中支那共既軍官同領導人都只係普通士兵

佢真心智力出左問題

應該話
後半生不做中国人
事實上今次係一個好好的除根機會

柒撚到呢。。。

屌 洗唔洗捉去勞改

唔係咁撚弱智呀？

人又廢 又要威

唔弱智真係唔做狗

大家好，我是光頭蛇，劉炸雞

光頭狗心諗我玩過雷鳴登先係元帥

光頭瘤：只有鄧炳強大元帥先係我嘅王！其他都只是小兵！我一人之下億萬人之上！

只係中共推出黎既另一個雷鋒而已

最少都要識毛澤東同鄧小平啦

應該係平時叫雞時跟隻支那雞學返黎

老毛都唔識好難救你wor

呢d叫奶習 好明顯佢支持習帝登位 廢共產黨

其實支那政府都白痴嘅

請呢啲人上去睇月兵

我屋企雙親就係， 成日屌我比西方媒體洗腦叫我讀下中國歷史先。
我屌出聲， 大佬呀我文科架， 讀中史世史大架，屌！

故宮都未去過，話愛國，真係笑撚死！

劉蛇一定成日外遊唔放祖國在眼內，反了反了！

條光頭閪肯定唔識舉毛澤東牌個肥仔
不過奶共撚肯定唔夠反共義士了解共產黨
如果了解仲點會奶

所以話藍絲都係智障，知道少少都唔會撐中共

伴君如伴虎
終有一日呢個蠢撚頭奶野
仲要全家奶野

都話藝進咯，仲要求咁多...

放上佢微博

造

直接推返上去話佢扮愛國 香港警察都不過如此

睇佢個鳩頭樣都知佢成腦都係精 冇腦

佢話物色緊ja，你地咁都撚易呃，何況班腦殘藍屍

愛國愛黨到連中共前領導人都唔識
最撚過分係毛魔都唔識唔撚係下話劉狗

呢條友真係唔識架喎

最重要係有腦都知共產黨最唔講道義

你奶佢隨時會比佢出賣

弱智光頭佬

讀國際學校咋喎, 仲話想自己仔女認自己做中國人, 真係笑鬼死
其實讀國際學校嗰班, 連中文(包括埋匪語) 都未講得正, 對自己國家既歷史同文化一無所知, 愛乜撚野國啫.
一日到黑打飛機話中共好撚偉大, 又唔知佢偉大係邊.

太監真係有樣睇

快啲接見啦

尊卑不分

反了

銀紙咪係老毛個死人頭囉
錢個樣都唔認得

睇完佢訪問條片 好撚假

蛋炒飯